攬炒成功 熱烈慶祝國安法

藍絲 商家 牛屎佬
準備好攬炒啦

幾時攬炒到

一國一制
紅衛兵行動

攬抄啦

等國安法

外資要撤出了

你知唔知咩係國安法
藍絲點會有事？

快啲嚟啦 國安法

借位，得嘅話唔該pin

［Twitter］港版國安法殺到，外資勢必撤資！

你知唔知咩係攬炒
外資撤出
中共接手
你唔係以為藍絲會獨善其身啊

樓市都係照升 香港人都係狂買樓 証明離攬炒有幾遠

等中共隨便充公財產

國安法仲會充公財產

班收成期藍屍好慘豬豬

如果外資唔撒呢？你睇澳門

仲供樓
中共準備充公啦

到時黃嘅就話恐怖主義 貼張文宣就可以封鋪拉人
藍嘅繼續做生意 封到7788 大家都無黃店可以食嘅情況之後呢？

放心 中共班貪官仲可以隨便充公財產收地
有錢香港人都移民啦

你唔係覺得到時候仲會玩黃啊 玩紅啦

天真到

隔離講緊「攬炒香港人咋」

有名你叫兒登仔

但高官表示：我乜事都冇
做完呢屆我移民，bye

連登仔智力: 23條=攬炒成功

咪on9
關咩事

我反而覺得嗰堆係連登佬
既得利益者

邊個仲用AN機IPHONE即係叛國

仲有錢搵 外資點會走

攬炒窮人

澳門係國際金融中心？
中共成日用澳門同香港比較，原來真係有人上當

屌 咁好簡單姐，由今日開始日日搞鳩外資店，咁咪可以嚇鳩佢地走囉

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

如果落實咗國安法 有啲咩誘因會令佢地撒先？
認真想學野
美國取消關係法就唔同
但而家講到好似有國安法就一天都光哂咁

少咗人「搞事」 佢地唔係仲開心？

傻9先鬥黃
識玩一定鬥紅
邊個仔女係外國讀書就鬥撚到佢仆街

咁點解啲外資唔揀深圳？

美國關係法

冇得apply去做外資公司了

好撚開心

黑幫示意圖

起來 不願做奴隸的人民！！！
多熱血的抗爭歌

歐盟已經開始唔認香港標準 美國好快就切物流等收皮

非常好👍🏻

似單方面炒多啲

移民啦，唔移等住同支國人民一齊食樹皮

國安法係紅絲 vs 藍絲

我係紅絲

準備好批鬥藍屍未？

嘻嘻好快啲生意俾中資搶哂

［突發］SCMP突改留言政策 疑同23條/國安法有關

原來有人同我一樣
之前大多嘢發生好無力
依家攬炒搞到我反而好興奮

藍絲慶祝緊，點樣攬炒

點睇都係立左撤嘅機會大過唔立，
有乜問題？

到時所有黃店變紅店，
邊間唔貼大大支國旗就去搞事，
抗爭從來都要靠創意，
係冇武器嘅情況

除非以後大家唔Protest 呢啲「機會」真係唔要都罷
不過都唔到我地話事
但Mike Pompeo份report未出
我地仲有機

狂賀淘寶免運費指日可待

我都唔明樓豬邏輯
有無人解釋下
明明奶得最勁果班今鋪fat fat
一係就食埋外資港資
一係就賣盤嘆世界
邊個炒左?

連衛兵出擊
一齊鬥紅打倒反革命分子

咁新加坡點睇,真心問

推

新加坡係美國盟友
而且人哋個制度好穩定，唔似中共五時花六時變，做生意最緊要係可預測性

攬炒係大家共識 唔好驚
今次對我地好有利

國安法將於7日後通過

紅絲

食完走到佬先叫成功, 留係度d錢都未必係你

打左咁耐 終於打到入最終章

終於到咗攬炒日

呢個係正常人邏輯
奶共既係睇住自己D數字上升就夠

藍絲未日

熱烈祝賀

係美國有一間大公司同係中國有間大公司分唔分到個分別？

而家驚嘅一定唔係攬炒挀

冷靜 大家緊記

。

做wt

help you push.

平時又唔push我d post

我要聽日全世界頭版都係講中共bypass香港立國安法

唔該留言幫推 仲有叫身邊嘅人幫手做文宣

可唔可以pin

組紅衛兵 一齊打走外資

大家準備好做紅衛兵？

批鬥反革命分子、資本主義分子？

元朗國仲想分丁屋
冇㗎啦全部收歸國有
99年租用期

中共點會充公出手托市添啦

中共大撚把港樓揸手，佢充公嚇到d人唔敢買仲邊值錢

講完開心番未呀

藍絲表示歡迎
因佢地未知 大難臨頭

無換美金就等變曬廢紙啦

商家走佬，今次班藍絲驚到HIHI

仲有希望美國快D取消香港法，呵呵

起碼要美國廢關稅區地位先算係攬炒

澳門除左賭博旅遊仲有咩

齊齊咬老綜

距離攬炒成功又近一步

最終目標係落實一國一制

Wow Wow Wow

資產收歸國有

攬炒

民建聯：全力支持人大將審議涉港維護國安決定議案

全國人大會議將審議有關香港維護國家安全的決定議案。民建聯表示全力支持，認為是必要，符合國家及香港社會根本利益。民建聯指，近年港獨有愈演愈烈趨勢，破壞社會安全及法治的暴力活動極為猖獗，亦有政治人物公然尋求外國勢力干預中國內政及香港事務，嚴重危害國家安全及發展利益。民建聯說，全國人大就國家安全在港實施立法，是因應香港履行憲制責任的實際情況、以及國際政治及香港社會目前的嚴峻形勢，而採取的負責做法，與基本法第23條的立法並不矛盾。民建聯指出，特區政府仍需按基本法23條規定，盡快落實相關立法要求，令香港維護國家安全的法律體系更全面，完善回歸23年仍未履行的憲制責任。

2020-05-21 23:04:26

秒炒

唔會充佢哋住
短期內就算郁都係郁gphone嗰啲先
藍絲有腦分析就唔會係藍絲，佢哋只係好似豬欄入面嘅豬咁，笑隔籬啲豬畀人湯，唔知自己都會一獲熟
真係因為驚激嬲中共而唔中意香港人咁激嗰班，只會更憎反抗嘅人

28號。

祝五毛樓主
全家不得好死

樓主罷明係五毛狗，點解仲可以咁多人跟風

你埋係五毛囉

一早block咗你啦
五毛扮分化

依加係攬炒自己 中共繼續fatfat
中共繼續用香港洗錢
跟住就以言入罪你
中共會唔會on9到攬炒自己呀?